\chapter{Cronograma}
\label{cronograma}

O cronograma do projeto foi organizado em \emph{sprints} de uma ou duas semanas,
incluindo atividades relacionadas requisitos da disciplina, como a preparação de 
apresentações e relatórios.

\begin{description}
  \item[Semanas 1 e 2] \hfill \\
    Integração ao \texttt{iex}; ampliação da cobertura de testes do \emph{runtime}.
  \item[Semana 3] \hfill \\
    Apresentação parcial.
  \item[Semanas 4 e 5] \hfill \\
    Interface para inspeção e modificação de valores e monitoramento de procesos.
  \item[Semanas 6 e 7] \hfill \\
    Comandos \emph{step}, \emph{step into} e \emph{step out}.
  \item[Semanass 8 e 9] \hfill \\
    Funcionalidade de \emph{breakpoints}.
  \item[Semanas 10] \hfill \\
    Testes de integração e ajustes finais na documentação.
  \item[Semanas 11 e 12] \hfill \\
    Apresentação final e redação do relatório.
\end{description} 
